天琦

唔明點解有人反佢

依d𨶙樣6年判得少
害班細蚊仔無晒前途

咪就係

條撚樣企圖陷害香港應該死全家

柳

死煙剷

三毛

佢依個時候仲玩膠

對唔住 玩膠過咗火 唔好推

講對唔住大撚晒咩

......🤟🏻

有幸當年 有到現場